鏝城1.66倍

有冇手足準備定上車

訓身左今個月份糧
收錢即派

Lm

lm

LM

聽講哥帥話讓三分俾雲爺爺續命
做人做狗自己諗

成班傻鳩，賠得1.66就想上車，跟我all in 利身浦啦，80倍有突，咁先又買車又上樓架麻

係嘅話晨早讓左個聯實杯啦
宜家比三分有撚用咩
同前四差成十幾分

就係冇撚用先讓咋嘛

巴打幾時派